大家私人對話係咪已經轉晒Signal?

基本上私人對話都已經用晒Signal
Whatsapp得返同事工事用
近排仲發現原來有人兩邊用或者傾向用返whatsapp
同埋總係有1-2個仆街覺得麻煩開都唔肯開

Telegram

越來越多人用signal喎

利申已刪whatapp

我就基本上淨返公事先用whatsapp
朋友全部轉晒去signal

話明係仆街

直頭咩都冇點用
廢事過多排又話要轉新

whatsapp=公司

signal=fd 屋企人

tg=唔見得光既嘢

私事用wtsapp
公事用signal

我fd同屋企人都係tg有group無乜唔見得嘅嘢

利申：公司公事用signal

毒撚無私人對話

tg 多數睇J圖 成人谷 賭波谷 港鐵查飛狗gp 同埋時事gp

有兩個number

Whatsapp真係得返公司野
其實幾好

兩個account嘛

好心做SALES 唔好第一句問人/叫人whatsapp
第一句signal 你 , 得唔得?

whatsapp 連埋 facebook 一次過剷哂
而家主力 signal

識啲人唔想轉，就係咁講

有d 8人ws gp，有1個唔dl signal， 其他7個人去晒喺signal 傾，冇理果條友

有d 3人 ws gp, 全部都有開signal, 但就ws + signal 兩邊傾

我阿媽ws 都用得唔熟， 唔知幫唔幫佢轉signal 好， 佢d 街坊多數用ws / we7, 我阿媽冇用we7 已經要還神

大約一半

True

冇私人對話

其實signal的確唔太好用
同成班fd搬左去signal幾日就轉用tg

Whatsapp 得返公司gp

係sensitive少少已經轉signal，一小時delete

我有入啲J 圖 group，好在條女無用 tg

你無乜朋友就無所謂啦師兄

公司group真係就算全部人有signal都轉唔到
有時要搵返舊時啲對話會好唔方便

好多fd都轉咗 不過冇人搵我

戴頭盔同BIN C 用

公司都用晒signal
FD就唔知 因為冇人搵

放工可以收埋個app幾好

傾向whatsapp多

有d Group成員開左signal 但照用Whatsapp 為主

唔用就係仆街？

你咁講，咁TG係唔係最安全

屌，我想用signal , 同事話用WhatsApp 講工事。

Signal 係私人野喎
屌，心諗你都有用telegram 啦。

麻煩

大部分都轉晒用signal

係

雖然用緊signal,但真係好撚柒廢

唔覺得有咩唔同, whatsapp 本身都唔係好勁

係，有閱後自焚呢個功能真無敵

用落冇咩分別

無得一次過轉發啲訊息，無得用stickers回覆人哋，轉發連登啲post都比較耐

如果你同個FD入左同一個群就會見到
睇咸野不如上咸網

Signal好用好多屌打tg

身邊好多人keep住用whatsapp
用signal既好少

呢個真,俾啲時間佢

慢慢習慣用signal
但有時都會用whatsapp
遲下應該完全轉走
返工先用whatsapp

大把鹽濕channel

其實tg真係咁保密

就係要ADD咁多人，先覺得煩呀師兄

我嗰啲都轉咗，
但佢地話唔太慣

上面都可以有人話我唔用就等於冇FRIEND
其實啲人知唔知轉新野，可以好煩

唔肯轉嗰條友唔好理佢啦
遲下 whatsapp 都 del 埋無人會再搵佢
由佢自閉

有啲fd都係冇轉
有啲fd就係轉咗但係照用whatsapp
不過大部份都用緊熄爐了

以為 signal 安全太 on9

話唔定遲啲又話要轉新野

每一句話都用唔同嘅app
務求冇一隻app可以獲得完整對話

WhatsApp 兩個禮拜無響過啦，轉哂signal

毒L除咗返工group完全冇私人對話公司啲老屎忽又唔肯轉

得公司group係Wtsapp
朋友屋企全signal

公事都要睇邊一類
識有人依家涉及報價或者其他資料嘅都係用signal

WhatsApp 私事唔會覆

求J圖谷

我寧願公事留返喺whatsapp 好啲
同埋signal 好似未有雙account
work number 未有得join signal 住

識玩一定開2-3個tg
一個乜grp都唔入 純傾
一個入正氣grp
一個睇J圖grp
tg max可以1機3用
而且唔好link up電話contact
睇J圖用太空卡or textnow number

冇得edit message
Failed

用whatsapp淨係傾公事，等Facebook data mining mine垃圾

有咩所謂
大家入得同一個group都心照啦

Telegram其實冇encryption大家又知唔知

唔裝以後電聯,bye

LINE = 善良的人

WhatsApp = 自私的人

Signal = 開明的人

Whatsapp = 公司group+屋企兩件深藍廢老
D fd轉曬signal/tg

杯哂啲唔用嘅人啦

我老豆老母唔肯轉

wtsapp tg太空卡
signal正常no.

用Signal緊係為安全性架啦
邊個會care有冇得edit

same

好彩俾個fd發現我係晌個tg戒丁gp

用太空卡最安全

我已經成功del柒whatsapp
一來冇乜朋友
二來有嘅都肯開signal
第三最正係老細
因為signal見唔到佢，即係冇開啦

我膽粗粗問佢：
老細呀，你會唔會開個signal messenger?
我用緊signal，就快del whatsapp啦
如果你唔用signal我可以開另一個電話用whatsapp同你聯絡

隔左一個signal收到message:
Hello xxx, I use signal with this number, let’s chat here.

我真係又驚又喜
估唔到老細已經直頭用左第二個電話開

141gpmate

準備2月1 del whatsapp

依家連外賣落單都轉埋用signal

line都好多

屌你哋咁撚私縮， J咪J囉，唔撚係男人？

我都係，但公司防火牆攪到裝唔到電腦版

咪傻，我丁開高清4k片
tg channel大部份都好低質

成個chat group得一個唔肯轉
我哋繼續signal傾 唔理佢

得channel

咁多Channel #gbtw有d幾正

公司幾廿人轉左Signal

tg可以hide電話號碼
但對話無加密
for公海用

保安嚟講signal係最安全

所有私人對話都set曬一日del gp就冇

Signal成日彈app

我都係